女友一發脾氣就block 哂所有聯絡方法

係咪好多女仔都係咁？
咁樣真係好辛苦，點解要block 人地
搵唔到人嘅感覺好難受

唔係 極少會咁 快d分手

分要快

哈 又有一pair分手 開心

感建分！完！

飛得

等佢冷靜 氹番佢先
再同佢講發幾大脾氣都唔準block
你係連登問只會得到標準答案

麻鳩煩

至撚憎哩啲女，分手

真係好難頂
就算你叫佢唔block
點都會有其他問題
跟本佢個垃圾臭西腦唔撚係想解決問題

拒絕溝通係好有問題
如果第日好返都要傾傾佢

你條女有問題

唔係啦 脾氣呢d好難改 師兄睇路

正 依啲脾氣
好唔好屌先

所有問題要解決最後都係要溝通
認衰仔好，有相有量好
唔溝通係最差嘅解決方法
咩冷靜下，停一停全部係廢話
人同人之間冷戰係最撚無謂嘅事
叫女友改下啦，改唔到就算，對自己好D

只要有一次佢block你而你唔再揾佢就分得

主導權係你手

今日情人節wor

應該性格係咁
有frd條女都係咁 死頂左5年最後都係分手

真 過來人
即使傾好唔block都會搵其他野去搞你
佢地個腦唔係諗解決問題 係諗點傷害對方

真心唔建議分 費時放出黎害人

block返佢轉頭
等佢搵唔到你，等佢知驚，等佢走黎黎搵你跪係你面前先unblock

千其唔好分

dd垃圾極品唔好放出嚟害人

btw條女係女神級靚女 定床上性愛機器
師兄咁都忍到

一齊咗幾耐

Block番佢 唔好聯絡 順便分埋手 開心～

卜左點氹?

佢只係想報復，搵野傷害你
而唔係想解決問題
就算今次最後和好返
之後繼續發展只會變本加厲
每發一次脾氣就再做多d野去激嬲你

感建分

唔好拍拖囉

坐撚住個腦？
我屌你代表我好愛你呀
除褲啦

分手啦 唔撚識尊人拍黎把撚

呢樣真，遇過一次呢啲女，郁啲就咁其實係佢想分手

佢曲到直姐

block佢老母 依種人要落地獄 on99 奇L怪性格

見面即打，打到聽話為止

原來都多人情況係咁，呢啲性格頂撚唔順

分啦
仲以為自己十令歲發小朋友脾氣咩
咁能唔成熟

可以專心打機

晒氣喇 之後嬲番又會係咁
同埋要喺佢冷靜落黎之前氹

仲忍

你做左咩先

我ex都係咁
係有情緒病

女人思維真係痴鳩線
咁樓主應該都卜返佢
因為樓主都好在意條女

帽事GE
唔BLOCK你, 搵緊另一條仔的時候, 咪好易比你發現

其實係正確做法，下次佢再發脾氣，你即刻block晒佢所有聯絡方法

寫信囉

極品唔好放返出嚟
建議SH

呢啲極品留返比自己 千祈唔好放

先後順序唔緊要啦 總之你明就得
不過講極唔聽就係你條女問題

女友一定仲留返某啲渠道比你氹佢

真心，因為你無block佢

中出即飛

你係緊張咪搵下佢屋企人問下，或者直接上門，不過預左佢日後都會係咁，頂唔順就搵過個啦

佢想要時間冷靜，同時睇下你有冇誠意，你想搵嘅一定搵到佢

咁咪好囉，唔洗氹返佢喎

依次真係感建分，點忍呀大佬

有心解決問題
就坐低面對面傾
真係在意一個人就唔會亂咁發對方脾氣
個個都係你心入面條蟲咩

咁咪分囉

除非你諗住以後都做狗
如果唔係死都咪理佢

佢慶祝完情人節就unblock你, 放心

扑完野會解block，唔使擔心。

你知道我在等你們分手嗎

佢嬲緊
一係拒絕溝通
一係理論（即係嗌交）
一係死忍

我老婆都係佢絕溝通型
開頭好唔慣
好辛苦
慣咗發現其實咁先最好

唔洗嘈唔洗氹
等佢自己冷靜

依d分手啦...郁唔郁block，好l煩，支持分手

YanWing

我女朋友一鬧交就講分手

擺撚明假膠

認真

有冇佢email address?

Send email搵佢

咁咪分手囉 有咩所謂

我ex都係咁
飛撚左
輕鬆曬

真

Block完問點解唔氹你

咁咪分lor

其實一定唔會BLOCK晒
點都仲會有得搵佢
等佢冷靜完就搵佢

以前男朋友又係咁發脾氣block尻人 但好返又情緒勒索話我唔緊張佢唔搵佢
之後為咗表示”我好緊張” 明知佢block咗我會call 過百次 留返個record

分手啦
記得唔知喺邊睇過一句你老母生你岀黎唔係求人
你冇必要受人氣過來人表示好後悔冇咗三年青春

最後佢冷靜完結論就係離婚點睇

Block你係方便搵第二個啫

我女友都係咁 不過佢嬲完會自動搵返我 所以唔洗理 可以靜靜地打機睇戲

唔係

小朋友性格，仲細?

純粹吊高嚟賣 & 佢唔太需要你

平時係我block女
次次佢都緊張到走去我屋企樓下等我

唔好分手啊

唔block點同第二條仔一齊

標準答案：感建分

好正喎
佢block你 你即刻block翻佢所有嘢
等條傻閪unblock自己搵你先發現你block9咗佢就啱
跟住就唔洗理條八婆 出去開心屌閪

女人到最後發現原來冇你都無所謂
就會覺得離婚好過同你一齊

冷靜完會一齊互相道歉次次佢自己嬲我就扮下反省其實做自己嘢就得

唔好認衰仔
強硬啲

幫手sh 佢
唔該

分
手啦

email佢xd 話唔定幾sweet

同女人講道理？單身一世啦你

乜嘢dd bb話？

感同身受

咁要睇你做左咩激嬲佢
如果你屌完佢個妹嗌好爽好爽俾佢聽到我都block你啦

btw 認同肯block 你係好女仔，千祈唔好放手呀

下次block 返佢

Block左你搵第個方便啲

應該係想講 呢啲

抵啦

你block返佢
然後搵過第二個

開發埋後庭先好分手

唔係個個女人都係咁
你唔做啲行為表示下 最後係分手

激嬲完唔使你氹wor
咁爽

係

帽市啦

如果發個脾氣唔氹就要分手
咁遲早都會分啦
根本其實係嬲緊條仔襯唔起佢
要佢做到隻狗咁先滿意

你都on9

認真同你講，無謂浪費時間落佢度。搵過件啦。
萬一你真係娶左佢，你打算成世做下靶位呀？ 成世受呀？
搵女來講，性格都好重要架。

通常遇到呢啲都係某一方要改
不過男人同女人真係唔同生物黎
一個理性一個感性
點都扯唔埋一齊

等佢冷靜完再提返咪嬲鳩你多一次囉

正 好中意呢d臭西格既女
屌嗰陣特別正 巴打就有性福啦

不過都識幾對係男人會亂發脾氣，女人冷靜啲喎
唔關男定女事啦
甚至都冇話性格夾唔夾
係大家eq 有幾高啫
學識照顧自己情緒同接納對方嘅情緒
間中有人發下脾氣其實好小事啫

女人冷靜完會講分手 或者連分手都唔講 同你一刀兩斷

真 同ex拍左5年 少少嘢係街閪口閪面 搞到勁撚尷尬 屌平時已經對佢勁好 後味發現對佢好同唔好根本無分別 呢啲女係唔會理你平時幾撚好 要閪都係要閪面。

佢唔block你今日點同第二條仔去行呀on9

臭雞扮上菜

咪撚咁下賤啦 自己又唔係柒嘅話 搵過個有幾難 做咩要受埋呢啲氣？

咦？情人節喎
恭喜恭喜

精神病，分手

單身快樂

send email

Mk妹？

搵第二個睇下係咪咁

我女友都係咁
過幾日佢會自己unblock加打黎傾

Block你個陣好好打下機，陪下屋企人，約下fd

我都係

你有冇主動氹返佢？

正解 又煩多一次

唔block你又點出去偷食喔
費事你下下煩住曬

屌 講咁多最尾個句建議唔好分

方便佢搵人屌閪發洩姐 咪諗咁多

分手啦

block得好

係！所以唔好比飽飯啲女人食！
反轉豬肚係屎

逃避居多 不多有啲嚴重啲既直接分手搵第個

以前同ex講過
乜都可以講笑
分手兩隻字我就唔會當玩

直到分手果刻之前都冇講過

我驚佢唔會發現我block返佢

呢d垃圾臭閪黎
樓主快撚d走唔好頂
最後都一定會分手
信我係150%分手

仲唔分手等咩？
等下年過年繼續block鳩你？

又一pair。

幼稚行為早飛早著啦

分手

冇撚用㗎 下次都係咁 你估我冇試過咩

正常分手先會用到block
佢一block係就當想分手唔再搵佢

呢啲女人eq有問題

諗野有缺憾

執到咸三聲

咁樣好似唔係太好
一封鎖哂全部聯絡方法分分鐘連續幾日零聯絡
好容易就影響關係搞到分手收場

依啲臭閪脾氣結左婚就一世

block晒咪唔洗再搵佢囉

block 得一次 就有好多次
之後就要你不停又哄又盛
可能越來越多脾氣

利申： 個人經驗 之後忍唔住剷佢鑊金
依家乖左好多 成日都block
不過係俾我

同你一樣，分手唔好當講笑，點知次次講，又話好認真想同我分手，既然係咁，咁咪分手，佢又求番我轉頭唔好分手，WTF

會氹番不過有陣時我都唔明佢嬲啲咩搞到我又有少少燥底之後都會鬧下先氹番

佢唔想溝通就分手, 完

咁佢求返你唔好分手你係咪就唔會分？

屌閪臉都算 但ex一發脾氣就扔我係條街 一支箭向前行 一開始會喊住跟佢 但之後唔做吊尾狗跟住 佢又會屌尻我
講咗話去旅行唔可以發脾氣扔低我結果又係由得我,大佬我嗰陣身在異鄉幾撚驚

冇block 都搵唔到佢

屌
我個ex都係咁
半夜同佢喺條街到佢發脾氣理都唔理我就走左去
唔止一次
利申：ex生理上係男性

飛撚左佢啦⋯⋯
唔願聽人講野既女人係唔會同你行長久！

利申：我以前拍左6年拖個女朋友都係咁

我都識過呢類型嘅女，好容易就西面，你就算前一日同佢經歷幾開心都好，今日有一刻唔合佢意就可以即西臉，講分手，好撚難頂

真，我就係咁諗。加上我對男友死心，佢只會傷害我，我唔block只會不斷受到傷害，根本冇得解決。

當你唔搵佢，就會搵返你，講到尾都係供求

諗下好啦
應承完你下次都係咁樣block鬼曬㗎咋
女仔點會care自己應承咗你啲咩，只會care你應承咗佢啲咩

呢啲睇下你咩人嫁姐
你個人廢 食唔住條女 條女咪唔聽話

你啱我食唔住佢所以飛左我了

好易姐，佢block你contact你咪搵另一條女出街囉
睇下邊個蝕底D

你講得好啱，男人要識得食住女人
有時候女人點解成日發脾氣失去控制
某程度係因為男方handle唔到女方情緒
女人其實係要男人lead住先得
就好似匹野馬咁，你要馴服佢
而唔係俾佢牽住鼻子走

下次你借啲意 到你全block

分手要快
如果唔係以後有排你受

即係你畀佢食住咗囉

係咪同一個人黎 男人老狗成條乸咁我啲異性朋友都問我嗰幾年點頂

有次我發現佢問佢異性朋友好尷尬嘅問題
佢就先發制人發我脾氣，我話佢就閘住我唔比我講野
然後就半夜掉低我喺條街到
好難受

好彩都變咗ex

你嗰個一齊左幾耐

都會分，因為同佢之間存在太多問題。
追完po ，原來咁多巴打都有咁既問題。

真，總之宜家嘅心得就係平時我會對佢勁好，但係到佢無理取鬧少少野又閪面嘅時候就唔會理佢，咁巴閉搵過個好過我嘅。就算要分手都唔會挽留，又唔係自己錯，問心無愧。

男人咁樣又唔得啦！之前拍都好少發脾氣，通常都嬲唔落。

sor自膠

on and off 3年 明明次次佢提岀話分手 但又要生要死
直到我有次頂唔順第一次講

戇鳩 咁咪唔洗氹 你執到啦

我個ex都係會同我講分左手就搵唔到下個咁“錫”我
你個ex幾歲
懷疑係同一個人

最後係帽事既
最緊要除得快！
諗返起都覺得自己唔底，都已經準備結婚，蝕晒d錢

真，男人老狗真係唔可以被條女lead住，女人諗野係好唔理性，一次兩次之後就佢覺得道理係佢度，我ex當時都30頭，我都唔係無條件，我有兩層樓（雖然供緊），佢慣左真係以為自己好有市場

祝依d人 永遠都搵唔到真愛

你有冇諗過件臭西知你搵佢唔到,會好急好辛苦佢就係想要呢D?
我話你聽世界上真係有呢種臭系 係既建議你拿拿聲屌多幾次飛撚左去

可能佢一早飽受揾唔到你嘅感覺
係時候比你感受返揾唔到佢嘅感覺

佢都係咁上下年紀
點解咁多呢啲“男人”

最憎對方耍手段，去令對方患得患失，去著緊佢

好撚憎呢d女，講得白d佢根本唔愛你唔著緊你
佢只會顧住自己

一係嘥時間嘥精神去氹返佢， 一係用呢啲精神和時間搵多十個

女人都有
我ex都係咁

唔好信上面講分手 咁好既女仔緊係樓主食左佢貢獻社會

D女人真係痴線架 咁撚絕情

究竟d女個腦係諗咩架 屌 一諗起就火爆

臭西除咗做肉便器之外 無其他作用

唔鬼理佢

我都係受害者 諗起都想喊
Block鳩人 搵唔到佢
之後就屌鳩人做咩唔搵佢 痴線架

利申：放生左 睇下邊個係下一個受害者

你又講得岩啵

呢種叫冷暴力
最憎呢d自私垃圾
早分早著
以前條女一有咩嘈 失蹤幾日
仲記得分手前我鎖晒佢
佢先感受到咩叫痛苦
但為時已晚
我好享受反封鎖既過程
直到永遠

仲會屌返人真係CLS
呢類女要撚吓佢都仲更好

你自問頂唔頂到成世？

屌夠就放生佢喇

佢就係要用呢種方法懲罰你, 等你煩/擔心一輪,先顯得佢食住你

同第二個一齊緊 block 咗你方便d啫
帽事嘅

冷暴力真係好麻煩。有咩唔岩咪傾到岩囉，直接就冷暴力真係唔知點溝通！

唔一定

受害者

如果分咗手都要block對方
你哋覺得係咩意思？
完全冇諗住搵返佢
而佢block d又唔block哂

唔block哂因為留條後路比你搵返佢

咁點解唔索性所有嘢都唔block?

認真快啲分，唔係拖多幾年先分望返轉頭你就知自己錯過咗幾多嘢

識個男人都係咁

唔會block 但會唔覆/飛機mode等你搵唔到一段時間先

因為要比你知道你做錯！

其實佢扮嗌交
主要原因佢呢幾日約咗某d人
可能去玩，又可能同前度
大慨係呢d原因

我做錯啲咩？

分手
唔鐘意唔好霸住d女

情緒自己handle啦 乜撚都要人照顧埋

我點會知呀屌你？連自己錯咩都唔知，我聽到都即刻火滾啦！何況係你條女！

你女朋友小學生 咁ON9

忍住手唔好搵佢
然後你會發現永遠得你一個做主動
你就會心淡睇開

發覺樓主出完po冇覆過

之後變咗其他同路人傾計咁

我係絲
佢提出分手嘅
跟住我哋和平分手

由鳩佢
佢自己會搵番你

港女

得你女友係咁 千祈唔好分 唔好放佢出黎

仲未開返，嬲撚到我

睇你咩原因激嬲啫
講真，呢d講到尾都係分莊閒遊戲
如果唔係忠誠問題就玩呢d
自問如果條件唔差，咪由鳩佢囉
溝過第二件無為受呢d氣

之後佢搵番你，咪將來大家平衡d易相處
唔搵咪甩難囉
呢d公主女點解要寵佢
女人得25前吸引
男人去到50都仲ok
邊個急?

感建分啦,條女唔識尊重人,你做乜要尊重佢?

根本條女係自己感受同講道理既2難局面到,永遠都只會簡自己感受

多數即刻分手，嬲條撚

立即死撚哂佢就岩，唔撚好比呢啲賤種有機會繁殖下一代

建議先下手為強

block得既就唔預會unblock架喇

飛